明知唔會有結果 但係都選擇愛佢？

曾經以為明知冇可能一齊嘅人就唔會鐘意佢
但原來只係我未真正愛過一個人
依加即使知道冇可能一齊 我依然渴望會有奇蹟發生
曾經諗過既然無可能一齊 就唔好再理佢 但當佢搵你嘅時候又會唔捨得
同時又唔想俾佢知你鐘意佢 怕連朋友都冇得做
寧願繼續同佢一齊行街食飯 一齊有講有笑
可能快樂嘅代價就係痛苦
求屌醒 唔想再越踩越深

我明白

唉巴打你同我情況好似 我想係佢面前消失ar
佢男友4/1就返 我想直接block算 反正佢身邊有好多兵

同佢相處嘅時間越耐就覺得大家越相似
但係我知只係佢刻意營造出黎嘅感覺
或者可以話係佢對每個人都係咁

以為自己開post

要明白如果分手後
其實只係愛曾經嗰個佢
而唔係依家嗰個佢啦

原來都有同路人 我仲以為得自己一個係咁
好想突然有一日訓醒可以咩都唔記得晒

如果俾多次機會我 我會選擇一開始就唔去識你
做返一個安份守己嘅毒撚就算

到底可唔可能將唔可能變成可能

原來奇蹟真係有機會會發生

好認真咁討論
愛一個人唔一定要同對方一齊

得咗？

我同自己講要放低佢 講左好耐 但係每一次想放棄既時候 佢一定會一d好出人意表既野令你又沉迷返 唉 我仲咁傻相信我為佢付出就會有奇蹟

咁夾硬逼一個唔鐘意你既人同你一齊，佢會幸福嗎？又係唔係你希望發生既結果？

但大愛唔係咁易，人點都係偏向想滿足自己既需求。當要為一個人付出左好多好多而又冇回報(當然結果要係令到果個人得到佢既幸福)，你又會唔會做？

我都係 可惜沒有如果

冇錯 雖然付出左佢唔知 亦唔想佢知 但真係放棄左好多野

為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切

而且你冇辦法確定其他人係未真係可以永遠俾到幸福佢

有時又好難去介定一個人幸不幸福, 佢覺得開心可能你話佢唔幸福, 只要果個人覺得開心你都會祝福佢對嗎?

以前有個人
到變左陌生人 我都冇去表白
用咗好耐
到呢刻我都唔敢講佢喺我心中冇晒地位

四年啦
我放低咗但忘記唔到

每次對方一搵自己個心就以為仲有可能
其實人地可能只係無聊搵下你

無錯 我都知佢係因為無聊先搵我
所以我都有諗過唔再理佢 但我始終做唔到